［會唔會有7仙變1蚊？］本地傳媒股第二日繼續受捧 壹傳媒升205% 毛記升70%

東方咩料

毛記都升得好勁

毛記憑咩？

東方都升先神奇

1蚊了...

有冇人 1毫樓下入左🤭

毛記其實真係好垃圾
係班由出世到第一次睇毛記個一刻完全政治冷感會返大陸玩超級港豬先會有興趣